如果愛祗有一個字, 我要說三千次

感謝你, 漫威
感謝你的十一年
人生又有幾多個十年呢
你以 I am Ironman開頭,
又以 I am Ironman結尾
多謝你
你是一個08年開始觀看你的影片的小粉絲的所有寄寓和期待
呀里卡多

我有一個漫威夢
我為漫威代言
我為漫威發聲

再遇
心中的英雄：
Ironman,
Captain America
Thor
感謝你們
感恩十一年的記憶

怕痴線鄰居？巴打表示「寧願辛苦啲租樓住都唔住公屋」